平心而論，喜茶對比一般台灣飲品店質素如何？

台式飲品高質啲

喜茶好飲啲

都係化學元素野，支那點都專業啲

全部都係垃圾

各有優點

喜茶主打係飲芝士加鮮果汁
要飲珍珠奶茶去翻台式飲品店

即係喜茶原來都唔差

原來連登咁多蝗

原來喜茶有咁多fans

點解？

化學奶茶 台灣先係始祖地

喜茶出名係堅茶 芝士又係做得夠味。可以屌人大陸野，但台灣果套out 了。

飲過1次個鮮奶
20蚊幾好飲

喜茶個茶底都好飲d
芝士可以另上 當甜品